{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66003&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 라떼 드라이브인"
    },
    "text": "全客室はパソコンが配置されているので、ゲームを楽しむ方にはいいと思います。 ゲームの種類としてはバトルグラウンド、ロール、ディアブロ4が利用可能で、またネットフリックスを無料で視聴できます。 グラフィックカードは660superを使用しています。 駐車場は全室で駐車が可能です。 イベント室2台を除いた駐車場でも駐車が可能で、追加車両のための別途の駐車場もあります。 駐車施設は計35台収容できます。 客室の内部施設は全室共通に空気清浄機が備えられており、PCも備えられています。 利用可能なゲームはバトルグラウンド、ロールなどの高仕様ゲームです。 カップルを除く一般室にはスタイラーが備えられています。 ホテルに到着後、予約後にフロントにお電話いただければ、客室のご案内をお手伝いいたします。 客室は事前に割り当てられていないので、電話で案内してもらう必要があります。 客室料金は2名基準であり、人数追加の際には追加料金が発生します。 男女同室での宿泊は3人以上は不可能であり、未成年者はご利用いただけません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しはできません。 身分証明書を持参しない場合、入室できない場合があります。 連泊の際には追加料金が発生し、ペット同伴の場合はチェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどのようなゲームが利用可能ですか？",
            "answer": "バトルグラウンド、ロール、ディアブロ4が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなパソコンが備えられていますか？",
            "answer": "パソコンは全室に配置されており、グラフィックカードには660superが使用されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "全室で駐車が可能です。イベント室2台を除いた駐車場でも駐車が可能で、追加車両のための別途の駐車場もあります。駐車施設は計35台収容できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "全室共通に空気清浄機が備えられており、PCも備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのようなゲームが利用できますか？",
            "answer": "利用可能なゲームはバトルグラウンドやロールなどの高仕様ゲームです。"
        },
        {
            "question": "カップルの宿泊にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "カップルを除く一般室にはスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は事前に割り当てられていないので、到着後にフロントにお電話いただければ、客室のご案内をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのような基準で決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準であり、人数追加の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者はご利用いただけません。未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "連泊やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "連泊の際には追加料金が発生し、ペット同伴の場合はチェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 479
    }
}